8.25/10

- Semisumador (0.5/0.5)

- Sumador completo 1 bit estructural (0.5/0.5)

- Sumador/Restador completo N bits estructural (1.5/1.5)
    - Es correcto, pero la sentencia de generación para el diseño estructural puede organizarse para no tener que especificar, de forma separada, el primer y el último sumador de la serie.
    - Debería simularse un rango un poco más amplio de datos de entrada.

- Divisor de frecuencia (0.0/1.0)
    - El fichero de simulación no utiliza el mismo componente divisor de frecuencia definido, por lo que no puede simularse.

- Conversor hex2display (1.0/1.0)

- Contador en anillo (1.0/1.0)
    - No dispone de señal de habilitación.

- Glue logic (0.75/1.0)
    - Se genera un latch para la señal "salida_reg", ya que no se especifica el valor de la señal para todas las combinaciones de entrada.

- Sistema integrado para probar en placa (3.0/3.5)
    - Se utiliza la salida del divisor de frecuencia como señal de reloj, no como señal de habilitación.

- Bonus: Sumador/Restador completo N bits comportamental (+0.0/+1.0)
    - No implementado.
